# FP3
[![pipeline status](https://gitlab.com/canterimarco/FP3/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/canterimarco/FP3/commits/master)[![coverage report](https://gitlab.com/canterimarco/FP3/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/canterimarco/FP3/commits/master)

Reports and analysis for FP3

ACHTUNG!!!!!!!!

PAIN AND SUFFERING, GO AWAY.

LET US DIE IN PEACE 

IT IS TOO LATE FOR US, GO SAVE YOURSELF


```
Per me si va ne la città dolente,
per me si va ne l'etterno dolore,
per me si va tra la perduta gente.


Giustizia mosse il mio alto fattore;
fecemi la divina podestate,
la somma sapïenza e 'l primo amore.


Dinanzi a me non fuor cose create
se non etterne, e io etterno duro.
Lasciate ogne speranza, voi ch'intrate'.
```
